[大埔行動1011 2030］

推呀推呀推

場運動滑晒啞

點解咁講

推

btw 張圖係 某位文宣絲打 起火車 airdrop 俾我

休息完啦 大埔人

起黑暗既時期，與其咒罵黑暗， 不如燃起燭光

誰人來到

要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

推呀推

好撚灰 好似無咩人理

得返我一個 我都會去

放心巴打 我都出 今晚見！

大埔人同你推

係時候提下林鄭 同全世界：

WE ARE STILL HEEEEEERRRRRRRREEEEEE

食完飯 攞街行下 幫助消化

隔離po 話改期 照出睇下有冇人先

有無link?

今晚見

依晚見

［已改期］面具人鏈和你拖改咗下星期五啊！10月18見！

不過又有另一個po 推 大埔和你拖

所以照出

推推推

大埔友assemble

我見大埔tg話今晚
兩日去曬

陪我拖 陪我親身正視tear gas 誰射得多

陪我拖 除非 彼此已失去了能力觸摸

連登 可以寧靜

個個情願嘆冷氣唱歌摺紙拖手仔

今日石門有大佬打，冇人理

放工死緊返黎時間尚早去寶湖懲罰下間黃店順便醫肚

到時見

有冇人就到

所有行動Post 都推

推啊
戰鬥啦大埔自由閪

推丫！！已返到

推 屙埋屎就出

馬會出面有人播橕中共片喎

唔知有冇睇錯啦 成條片好紅好多中國旗 等大家fc

推呀

人呢

廣福道無人嘅

屌原來阮鄭係起點，我見風水都有一堆人

過緊阮鄭

風水係終點

黎緊 但風水果邊都照鏈緊... 睇下有冇得合體

龍尾到運頭角里站

而家去係運頭角里站定風水好？係大中

大中要等耐啲 而家慢慢越嚟越長

阮鄭人鏈往廣福道前進中

風水果邊連到去海寶翠河

廣福見到cable news 車

推ah Diu

廣福 油站幾籠幾衝 小心

Push

落緊冰

好多人 但仲要人！ 快啲出嚟！

30分唱國歌！ 推！

大埔 好多人

和理非 終極之盾

完咗未

未

隊尾到運頭角里

阮鄭走咗

雖然 大埔 終極和理非 係幾好j

但係感覺上 和理非到一個地步 只係influence 到自己人

大家圍完爐 返屋企 又一day

今晚預計popo 同 政府 應該 dont give a shit

不過往好處諗 個活動係提醒咗 大埔人 繼續落去

又有傳媒影下相咁

點都好 大埔既和理非 都係要進化架啦

做d 和理非 之餘又真係影響到 其他人既野

btw 起廣福同風水不停來回都 見唔到 活性化既popo

大埔太和平，green object都懶得出